{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050806",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=50934&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제비치하우스애견펜션"
    },
    "text": "海水浴場の景色と海辺の散策路を歩きながら余裕を楽しめる美しいペンションです。 ここは朝日を鑑賞することができる位置にあり、都市の騒音から抜け出し休息を楽しむのに最適です。 また、周辺観光地であるトゥモモンドル海辺と漆川島などを訪問することができ、旅行者に大きな魅力を持っています。 ペンションの入室時間は早朝5時から可能で、退室時間は10時を超えてはいけません。 客室内では禁煙を規定していますが、一部の客室では調理が可能で、適切な道具や食器類が用意されています。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されていますので、ご注意ください。 2階の天井はヒノキで作られ、香りの良い雰囲気を醸し出しており、愛犬同伴の場合にも利用可能な客室を提供しています。 また、バーベキュー施設も完備されており、人数に応じて追加料金をいただいて炭やグリルのレンタルもできます。 しかし、入室人数は最大人数を超えてはならず、未成年者は保護者の同伴なしにはペンションを利用できません。 また、ペンション側は利用中に発生する事故や紛失事故については責任を負いません。 客室内では火薬や爆竹などの危険物質は使用できず、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンション運営上の都合により変更されることがありますので、ご了承ください。オンシーズン中に一部の客室料金も変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は早朝5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの退室時間は10時までです。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内では禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "客室で肉類や天ぷらを調理することはできますか？",
            "answer": "残念ながら、肉類や天ぷらの調理は禁止されておりますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴の場合にも利用可能な客室をご用意しております。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設も完備されており、炭やグリルのレンタルもできます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同伴なしにはペンションを利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション側は事故や紛失事故に責任を負いますか？",
            "answer": "いいえ、ペンション側は利用中の事故や紛失事故については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てるようお願いいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 334
    }
}